想問下安全鞋踢動物痛唔痛架？

不過好重，有對輕就好啦

著好唔舒服

點都痛過普通鞋既 但要埋身先有用

7月21見